大波Madam被黑*警同袍姓騷妖陷崩潰邊緣？ 陸續有民政專員向新任區議員作反， 觀塘音樂噴泉被否決硬上馬

大波Madam被黑*警同袍姓騷妖陷崩潰邊緣？
陸續有民政專員向新任區議員作反，
觀塘音樂噴泉被否決硬上馬
| 大君伐(第4節) 20年01月11日

驚謊做野唔好阻礙。問pprb